大家聽我講唔好搞元朗

唔好鬧我p牌先
我知好多巴打都有股熱誠出去幫手
但搞元朗對之後真係弊多於利
元朗啲牛屎佬有幾撚惡真係無見過都聽過
警犬都驚佢哋三分啦
講開片佢哋真係唔撚驚
就算今次贏左
佢哋就出嚟報仇/搞事？
而且只會令好多巴打受傷
令之後繼續抗爭嘅人數變少
到時係益左政府同啲警犬啊！！
大家唔好忘記為左啲咩而行出嚟
係五大訴求啊！！！
革命道路仲有好長
千奇唔好衰一時衝動啊！！！
香港仲要靠我哋
所以求下大家冷靜啲諗清楚

推

Push，721港島見

驚閪

唔係唔好搞
係唔好呢個時候搞

大家唔好為左個垃圾元朗賣命
留返個身體打柒班警犬好過

我就唔撚信牛屎佬幾撚惡！牛屎佬 我屌你老母！

好似至少係第四個post
班圍村仔似乎驚到瀨屎

不分化

我同意唔好搞
一致個目標721先

唔好樹立新既敵人

元朗果班係你唔好搞9我d黃賭毒生意
唔好阻住元朗運行
就唔會主動公開搞9你

目標五大訴求

元朗村佬惡極咪又係講人多，十幾萬人入到去同你玩勇武。和理非留返去連儂牆啦，要光復元朗最簡單就係勇武，你都識講村民唔講法律黑警都怕丫嘛，姐係入到村就唔洗擔心黑警啦，因為黑警唔敢入村丫嘛？
咁咪幾萬人同你條條村掃墳掃村公所囉

牛屎佬都驚仲學人抗共
定樓豬你本身係牛屎佬呀？

樓主點睇15年光復元朗？

你覺得抗共有價值啲定搞鳩啲牛屎佬有價值啲？

依你講法其實所有光復行動都可以收皮

你地既目標唔係全世界
要對準高官同政權

咁你咪出去先

唔係你地
係我地大家既目標

依家已經分散左注意力
我地要撤回, 救義士同追究黑警

你都on撚9係度靠嚇，如果有人搞你慌死冇人出？係你啲垃圾先會驚到縮入老母閪度姐

對返焦點好重要
樹立多個敵人對我哋無好處

而家講緊可唔可以做，你講成效做咩？你咁樣講成場運動都唔使搞啦，成個月都冇成效

光復同五大訴求有咩關係

元朗牛屎佬 我屌你老母
一定整個10萬人遊行你嘆
你d 雞場準備執

又真係未見過有幾惡啊，識用催淚彈布袋彈橡膠彈？定係圍村佬其實有核武？
你呢啲都未有人起鬨就本曬老命叫人咪去元朗，叫得仲大聲過叫人721去港島嘅，就真係模糊焦點、散播恐慌、大搞分化喇

係冇關係，但唔代表唔使做時機問題還時機問題，你咪撚再係度靠嚇講到元朗唔撚入得咁

同意 依家就係玩旺場

唔理價值 依家就係有班手足係元朗比人恰
我地就要搞

話人分化嗰個先搞緊分化
呢個時候未有下一步行動
都係表達自己意見啫
大家站喺同一陣線嘅

P牌仔聲大夾惡

咁咪唔好而家搞囉
問題係有人話而家要去搞吖嘛

樓主

標題最後打漏左個住字

咁都唔一定用拳頭
唔係下下話打柒佢就有用
人地隔離po都講緊要智取元朗

成班都好清楚721對準政權㗎啦，之後有人搞光復你理q得佢？你講到牛屎佬惡過共產黨唔係製造恐慌？

ok自膠

你都on撚9有乜撚好驚 又唔係未搞過 本民前幾年咪搞過光復元朗囉 成班販民左膠p牌撚上黎開post帶風向

而家講緊有啲人主線未搞完就想搞牛屎佬
削弱班手足嘅戰鬥力對主線無好處

打贏場仗 先清算班生番 ！

教育下天水圍嘅新移民仲實際

想問負評樓主d人
打得入元朗對我地有咩好處

要以死相搏,鄉下黑底同政權 ,我會揀政權

好心啦，呢個地方你都識講人哋係土皇帝自己大晒，村就係法律，官商鄉黑呀，賣地勾結都冇事。即係冇和理非可言啦，咁就容易好多啦

呢個真

講到尾
你地要去衝我都阻止唔到
但衝完嘅後果都係我地承擔返
btw
如果到時真係要衝
老閪都企你地嗰邊

P牌黎, 負評上一頁

上水都咁成功搞到啦, 宜家又話唔比搞
五毛

高等級練兵場
又會搵野怪幫人升LV都有
練完一定level up